連巴係咪比人告先刪post?係既咪講下邊個告你

如果未出事就刪post
個班：出事你地揹呀？

咪炒哂車？